第一次買事後丸

正常係咪去藥房買就得有冇咩要留意

要醫生紙
等睇食唔切，爸爸唔好唔要我

睇吓有冇找少咗錢

夠秤可以去家計會

要咩醫生紙?又唔係有病點樣去睇醫生

唔夠咁點

你幾歲？

幾歲呀,事後丸都要人教

唔撚夠就咪撚扑啦 藥都唔敢買

廢能到
套錢都慳
唔講以為非洲d nigga

唔夠咪坐監囉，柒頭

我廢事去到比人問到口啞啞又買唔到姐

唔好提喇

你以為間間都有?

一係睇醫生
一係家計會
一係共享天倫樂

坐完出黎，有個仔識行識走

洗定八月十五

唔夠秤咁等到去夠先上家計會

淘寶啦仲等!

樓主我有貨 比你電話我聯絡

爸爸唔好唔要我阿

可樂溝曼樂珠都有用

How much per g

家計會好似要25,6歲
青少年保健16歲應該得
但未夠18一定通知家長

好似係

尖沙咀好似有 其他藥房好少有

有藥房就問喇 大約2xx到

好似又話要醫生紙冇照去買得唔得

事後藥要醫生紙

99%藥房都放蛇捉鳩你

係咪普通診所同佢講我想買事後丸開張紙比我就得程序唔係好識

睇藥房肯唔肯賣比你啦，佢賣佢犯法

唔使 睇你驚青青佢就知你有需要

睇醫生就得，醫生冇藥咪開限醫生紙比你去藥房買

係呀，
你同女朋友去咗平時睇病啲診所先，
話想買事後完，
登記埋啲個人資料就ok

唔該巴打

又唔撚係我食點會青

暑假

係喎你好撚震定喎

就咁問咪有囉, 敢作敢為啦

普通藥房唔會賣比你 家計會係你唯一出路 又平又穩陣

搵緊家計會嘅資料 平時唔多會留意

暑假先搞得野?你有冇病

藥房就有啦,尖咀/荃灣果頭都買過, 唔係間間有,
上次買個啊叔教埋我點用,吹左幾句水
上面啲巴打又家計又睇醫生,洗撚咩

廢事啦 我仲有大好前途唔想衰喺個仔手上

咁撚柒蠢都有得扑野

扎撚咗佢啦 一了百了

反正你生得出都應該係弱智仔

唔好遺禍人間 浪費社會資源喇

屌你老母咁撚多嚟驚就咪學人扑野啦柒頭

買啦咁撚多嘢問

去旺角,有幾間有,唔係間間有
不過咁夜唔知收左未
帶夠錢就得

Ching女友幾歲？夠十八book青年保健中心最好，唔會點問你嘢。$200，旺角都有得睇，夠哂方便。

未夠18唔洗睇
除非你想搞大佢

你夠18嘅 去油麻地有間家計會青年保健中心 不過要打去book咗先 填下form之後有人跟進

我都覺所以都係嗱嗱聲食藥安全啲

好似100有找

屌萬寧配藥都有啦 但要夠16歲喎DeeDee

札要起碼生三個先札得
20歲生左2個都ok既
所以唔好聽人水你
除非你去私家比幾皮野

樓主幾歲 事後藥都要人教，唔識買就用套啦仆街

條囡17 叫佢將就下得唔得

睇過兩次，兩次都收$200鬆啲。

你將就下養埋個bb算啦

照上去啦，應該冇事嘅，間間藥房咁問好撚柒。

兩個都17點撚算

做咩唔要我啊

無啦你 自求多福 book咗先咩都唔好理唔好拖 唔係盞後悔 最好72小時內

前幾日係上水買完 應該仲有貨
利申：I know that feel

傻閪有暗號架 未成年就串柒柒 祝你做爸爸

認真答你 過左72小時未？
事後丸係要爭分奪秒 越早食成功率越高
基本上48小時後先食你都要有返d心理準備會中
建議你去睇婦科醫生，分分鐘婦科有得開埋比你
冇醫生紙去藥房買小心d人將事前避孕藥打散賣比你，到時你真係買定bb床做爸爸好過
利申 屋企人係婦科醫生

上保健中心會俾兩隻藥你揀，一隻72小時內有效，一隻120小時內有效，所以過左72都未死得住！放心，上得去實俾你食，記住電話book左先。

垃圾mk仔

有隻咩抑制黃體應該係120小時。

唔該ching都係啱啱嘅事過咗冇幾耐姐

好耐冇聽屋企人分享依d事 所以唔太update sor 不過我屋企人好鼓勵女性選擇主動保護自己去食避孕藥
其實去家計會係最平最快最安全，不過鬼叫樓主條女唔夠秤咩

套都唔明，垃圾

兩個都17歲
準備見家長啦
檬撚

聽日趁診所一開就去睇醫生啦
不過食事後丸好撚傷，到時你條女可能會肚痛又反胃作嘔咁

可能唔中呢

我唔夠膽咁快養個仔多啲

我有朋友以為食左藥就一定唔中，
結果粒藥無用，
食完8個月之後就結婚，準備生。
爸爸

唔撚用套 要條女食藥
份人都唔方負責任得去邊

不如中出即飛啦

Ching你個frd幾大呀

其實我下星期就要返去澳洲讀書 今鋪真係中出即飛

PM ME

Ching你老味，
我朋友當年24，
噤就一世，
好行呀你。

你依家夠 口啞啞啦

盡快去家計會搞掂佢 祝你好運呀ching

去得外國讀多數屋企有錢啦
出事咪同屋企人講囉 話哂都係屋企人唔會大義滅親既
最多咪多個細佬或者阿妹

去旺角尖沙咀試吓啦
太旺既地方唔會有 好似係

daddy唔好唔要我

多個細佬或妹之前我會比人隊冧咗先

無PM我改ID

無㗎啦 買唔切㗎啦
爸爸

相認

樓主知唔知事後藥要盡快食，中出後48小時內，越遲越無用架？

樓主其實係咪真係有需要
主動留個TG俾你又唔撚ADD

好意心領喇

都要啲藥房診所開先得㗎

開PO拎存在感

我似係拎存在感咩冇用開tg姐

我當時都問左好多間先有一間肯賣俾我
間間話話, 我轉身走時佢地都偷笑緊

講到咁撚緊要 有人幫你連down個app都懶
睇黎你根本好想做爸爸

死垃圾屌閪個陣又唔見你咁驚青
事後就騰晒雞咁
問老豆老母攞錢養仔啦

下次小心啲

買唔到藥咪買驗孕棒囉
爸爸唔好唔要我

仲要話自己唔夠秤,屌你老母正垃圾黎,屌撚完又騰鳩晒雞

將就下得唔得都問得出仲講大好前途
樓主有腦未夠18就根本唔應該開po問
Google吓都有資料啦

我有朋友搞完第二日夜晚先買，結果都要做爸爸

以為自己去澳洲讀書就有大好前途
笑撚死人

留啲錢 等個仔大個一齊買牛丸食啦

唔好啊
我想出啊世
爸爸

我都覺得自己好垃圾 咁你覺得我可以點做

上吊

好多時中出完個拎鐘內都已經可以有bb, d精游落去唔洗好耐

唔死都無撚用呀你 套都懶得用

慳返d事後丸錢買奶粉啦

著床左咩都無用
好似係

好過咩都唔做啦

00?

17歲

垃圾00後
屌你老母好心提你算
廢撚事真係中左害撚左個仔
拖埋條女去是但一間藥房問啦
通常都問你幾時搞完 即場食
搞掂左就死返去5p啦 唔好影衰連登

旺角龍城 如果你個樣唔係太細個 佢都會賣比你

兩個男人買乜撚野事後丸

認真答
之前試過帶套中出
即刻飛的去買事後丸
最後問左一間就買到

如果你個樣唔係串柒柒都會賣比你

荃灣買過
其實大部分藥房都冇得買

上google睇下啦屌你老母
咁撚細個扑野學人唔帶套不特止仲要中出條女

你知唔知家計會拎事後丸要幾多歲

可以做爸爸

睇完樓豬d態度 覺得未必夠16
好心你啦唔想負責任就咪撚中出啦

啲態度

藥房咪有
買過 200左右
不過上次我問 條友問左我幾個問題
可能驚放蛇

唔洗咁擔心wo 可能個b唔係你既呢

同sir 報

有2隻 越快越好 重問屌你

去睇醫生未夠18都要通知家長
做定爸爸啦你

套錢都慳
準備做爸爸啦你

柒頭又要中出又要驚
仲要過澳洲讀書 叻仔
留係香港搵份跟車養仔仲好啦MK

毒藥嚟！副作用有機會子宮流血不止

成個on9仔咁

有時見到你地咁既知識，真係唔好上咁多連登。
1) 未夠16 去自首
2) 冇犯法的話：去任何一間正常少少既診所睇醫生，話condom做愛穿左咪得lor, 佢會開事後丸，大學醫生都有，仲要超平，搞咁多野去藥房又成。。。
3) 家計會，見護士好似幾十，見醫生好似300, 幫你分析加事後丸。之後仲可以買埋 condom, 順手補下d 性教育好過啦。

呢d 野上連登問，同做爸爸有咩分別

上面個d 咩睇婦科，拎醫生紙。。笑了

屌係老母帶套中出都食

不如咪撚帶

暑假真係特別多戇鳩 台灣旅行 事後丸
咁撚柒寸準備做老豆喇

咩叫戴套中出

條女未夠18歲都去得家計會，過16就得，
細過16先衰11咋嘛google下唔好咁懶
家計會記住要預約
入到去記住死都話有帶套但穿咗，唔係比個醫生會屌得好勁
當年我都係咁去，冇通知我老豆老母，淨係叫我下次唔好，要保護自己
(但跟住我都再去咗兩次 )

或者去睇連鎖D醫生，咩盈健呀乜健地鐵站嗰種
好鬼hea，搵個女醫生/呀伯，通常好人D
又係話套穿咗，佢會幫你打針/食藥，搞掂比錢走得，都係唔使18
都係正常診金唔會收額外錢，二三百蚊咁上下

街買我條仔都試過，但撞手神唔係間間有，同埋冇咁安全始終唔係醫生
建議去家計會/睇醫生啦，不過都係72小時內先有用

大學真係最抵, $15
不過始終食太多事後唔好

父親節快樂

去得診所就叫醫生開埋啦on9

7-11咪有囉

夠16都得

行入藥房同佢單眼就得

垃圾

共享天倫樂

樓豬到底係咪中學生 條女16都未夠？
夠16就去家計會啦 睇都係㗎啦 仲柒下柒下上連登問 遲左食就無

樓主比$500我，我幫你上家計會買

射完先發現個套穿左 中出埋
一個鐘內食左事後藥 最後冇事

老老實實要安全既就去家計會 雖然會係咁講經 但有保證 夠17唔會同老豆老母講㗎啦
家計會會解釋乜春可能有負作用啊個啲 都等你安心啲
藥房呢 事後丸有啲咩有食兩粒 唔知幾多個鐘食一粒 之後再食第二粒
但又有啲情況下 食一粒就夠
家計會都係百幾蚊 去藥房又唔知係咪真係咁食

聽講可樂洗閪係ok既 樓主試下

爸爸,唔好唔要我啊

懷疑樓主衰11
報驚

中出完人係度驚
中出之前又唔諗清楚後果

報警

明顯係1啦

上網賣事後丸得架咩
連醫生紙都唔問

證明而家啲後生女幾撚柒蠢
肯比呢啲咁既on9仔扑 仲要無套
所以話香港咁多臭雞唔係無原因

你驚個仔係咪你嘅好過喇

唔明咁撚串 係咩事 快撚啲食 唔好害左個細路

要講暗號
同埋每個藥房都有個叫單眼佬
你要搵左佢先

帶多d錢 佢有時坐地起價
話自己有良心

真心定係假膠，好難分

食左事後丸未？
普通屋村藥房都會有 $120一盒
未過48小時要快啲食

利申 買過

垃圾聖言仔

Book咗去家計會 過咗24但係未過72望就望冇咁快中招啦

樓主衰11就認啦
吾係咁小事都要教

講你又唔信報驚拉我囉 睇下邊個柒

家計十六就得，唔會通知家長，記得啲資料 名同電話最重要
地址無得check 既

睇下邊個柒

男人要乜鬼事後丸

你條女事前比人中出左又話你知咩

快啲拉我啦我好撚驚呀

聽講聽朝打8號波

樓豬俾多少少錢叫條女裝個環算啦，扑後5日內都ok，之後又可以無限中出一舉兩得

堅抵屌。以後狂中出條女都不怕了

緊系爽完先算

落藥房同佢講話要要買事後
你話你自己食所以無醫生紙就ok
好彩既話藥房見你咁有心試藥會打番個7折比你

冇撚用架 藥房冇

吾你老母啊